點解明知自己睇咗會唔開心

都會繼續偷睇你既野
每次都好心痛
算吧 反正都係心癮

當告別了戀人 當我落魄失魂
總會面對黑暗 揚言別再流淚犧牲

自我封鎖半身

只為愛上我的你

愛一次 痛一次

又再深
共你不應結識